又多一首歌可以表達依家嘅我哋

廿四味

Control(&黃貫中)

作詞：Phat．Ghost Style．Kit．Paul Wong．Drunk
作曲：Eddie (a.k.a DorYuk)
編曲：Eddie (a.k.a DorYuk)
監製：Eddie (a.k.a DorYuk)

我唔會畀你控制 我唔會跟你規例
我駛鬼睇你台戲 你跟本有問題
空間咁細 你班契弟 一直以為一直以嚟
操控太多將人思想蒙蔽

我唔會畀你控制 我唔會跟你規例
我駛鬼睇你台戲 你跟本有問題
空間咁細 你班契弟 一直以為一直以嚟
自以為壟斷操控一切

我 亦以為我已經不懂發聲
我屏著了呼吸聲 看這定格的風景
你 若厭倦了亦要睜開眼睛
你踏著我的倒影 教我沒法哼一聲

Free Assange.
For throwing a buck at the system
All the control they do to u.
Man he just listed them
But it's hard to be free.
When nobody's listening
Facebook,Google,Mac.
Got me in the system
Got me feeling like my profile my only existence
My ego left on the Internet, I'm grateful for that though

Cause my real world has no resistance
Living the dream now by the ways of persistence
I'm an animal, an alien and a beast
I choose free will and free will choose me
Cause I choose to create in this multi D reality
I'm the master of the matrix Florida university.

無可能 唔出聲 坐以待斃
因為只有奴才先至會向權貴下跪
睇唔過眼你班契弟嘅一切所作所為
根本就係裝兇作勢 擺明監硬嚟阻我發圍
自細嚇大 妄想將我嚇壊
就算你陣容強大我照樣大嗌
邊個係反派 邊個係妖怪
邊個將我哋出賣無膽出嚟表態

Free the box of this reality
Blinded by the light, the one duality…yeah
Crystalise the fractal mind
Breath the life, beyond the time
Crossing dimensional space stratosphere
Breaking all control and breaking all the fear
Free your mind, own the time
Own your life, free your life

Break control, Break control
Break control, Break control 打破制度
Break control, Break control 當你冇到
Break control, Break control
You can't control me, no, you can't
You can't control me, no, you can't
You can't control me, no, you can't
You can't control me, no, you can't

我係指我地
你係指政府

第一次開post唔好插咁大力